# Task

В этом репозитории сделать mobile приложение на React-Redux который будет запрашивать результаты с сайта 
и сохранять избранные результаты в отдельную вкладку.

Технологии которые нужно использовать:
- React
- Redux
- React-Router
- Redux Localstorage
- axios либо fetch

Это основные библиотеки можно дополнительно использовать любые библиотеки

Функционал который должен быть в приложении:
- Фильтр результатов по дате, спорту, стране и турниру
- Должна быть возможность добавить или результат события в избранное
- Во вкладке избанное должны отображаться результаты
- При перезапусках приложения избранное должно сохраняться
- Это должно быть по роуту /results и в отдельной фиче т.к приложение будет дополняться
- Реализовать удаление из избранного